培敦中學校長林佩儀被指逼學生寫信讚林鄭

特首林鄭月娥本周三宣讀《施政報告》後，疑有中學強迫學生寫信讚揚報告。一名香港神托會培敦中學學生在網上表示，該校校長林佩儀要求通識科學生撰寫信件予特首，讚揚《施政報告》的措施，並須經她審批才可寄出。「教育野」發言人鄭家朗批評，相關信件只是政治文宣，用以顯示《施政報告》獲得廣大支持，憂慮未來有更多師長強迫學生向政權表忠。

一名香港神托會培敦中學學生日前向Instagram文宣賬號「hk_fight_for_freedom」投稿，透露校長林佩儀要求通識科學生在信件中讚揚《施政報告》的措施，以及有甚麼地方值得「優化」，信件「要讚到政府嗱嗱聲」，否則將被「捉落校長室傾偈」。昨日該專頁表示，有該校教師要求刪除帖文，為保護投稿同學資料，決定刪除。

投稿人亦投訴校方去年11月的陸運會曾打壓學生表達意見的自由，包括有學生因在比賽期間高舉「光復香港時代革命」旗幟，而被取消資格。

推

痴撚線

個校長

支持特首
支持國家更換本校校長
這些校長多年來受殖民地教育
滿腦子洋奴思想
連支持特首都要假手學生
實在是公然欺騙國家
讓中央誤判民情
其心可誅
應立即以國安法
逮捕此等潛藏漢奸

又一隻奶共西

點解妓女都走去做校長？

教畜

可以用咩字句去讚呢個人
我真係唔撚識

上港人港地抄 comment 就得

一定要推

想屌

月娥受上帝報夢決定做特首
任內卻跟著習帝教導
犯齊十戒
打壓神賜予人類的自由和人權
實在係香港教徒嘅典範

教學生媚共

讚揚林奠為日漸息微既印鈔運鈔行業從業員提供工作機會

全校寫晒屌你老母 我睇佢交到d乜出黎

垃圾校長出垃圾學校

優你老母化

屌你老母支那思維，迫人讚，迫人愛國，on撚9

好嘢 傳統中嘅 malicious compliance

讚佢數銀紙數得夠快